求救 有無英國巴打會星期日返香港可以幫幫手

有對Nike鞋香港未上架但想送比朋友
之前聽人講香港已經有貨所以一直都無為意
今日走去門市問先知原來未有....
我知道機會好微 但都想試試 睇下會唔會有巴打幫到手 感激

朋友星期一生日 所以先咁急